法唔法國英國足協根本就迫害緊英超球隊?

舊年頒個足球先生比沙拿
決賽即刻被燈死

今年頒比VVD
即刻可以專心聯賽

好心你唔好再頒比d晉級歐聯既球隊啦
搞到出到去冇隊英超抬得起頭

對上一次捧歐聯既英超球隊係轟
當年隊中都冇人拎足球先生

大家話岩唔岩先?
#曲線要講明

你曲啲咩

...... 死啦你係搞笑定認真....

根本就係足協既錯

...完全睇唔到邊忽曲邊忽直

有幾搞笑?

好尷尬啊